只有大麻可以救香港

中共再咁落去，美國會制裁香港，外資會慢慢走，香港經濟玩完，大家欖炒。但有無諗過欖炒之後點？ 假設最後港共收皮，經濟都係差左，外國投資者已經走得7788, 呢個時候就要靠大麻，開放醫療娛樂用合法化，嚴加限制年齡同使用大麻地區，香港就變成亞洲第一大麻港，科學園同數碼港可以研究新品種，工業區可以做水耕同大麻加工產品，基本上100%無得輸，到時香港誓必變亞洲第一

South Park 情節

以前夠話開間賭場
以香港既配套一定收澳門皮
不過因為大陸驚澳門冇飯開叫停左
而家所有野都係政治問題

現實係可行
你睇外國一d 地區果時岩岩開放
排哂長龍，仲有大麻股票都升到澎澎聲

G持

如果未來中國政府換人
遍體鱗傷嘅香港人可以靠大麻產業刻即反彈
成個世界嘅趨勢都係開放大麻，而唔係禁止
睇長遠，未來100 年大麻一定會全面開放
香港拎倒呢個先機根本無得輸

以妓女吸引美國旅客有無得諗？

妓女同大麻係兩個層次嘅野
大麻可以醫病，妓女可以？
大麻娛樂用可以引伸好多流行文化，推動音樂娛樂文化事業，更有助提升創作靈感，妓女關咩事？
你想污名化大麻？
又一個被政府洗腦的傻仔

有point

大麻發展潛力的確大
但香港太多短視廢老

大麻被人污名化得太慘，煙草反而屹立不倒

只要限制：
21 歲以下唔俾用（因為有研究話太細用會有影響）
唔可以駕駛任何車輛
限制使用地點（例如只可以喺大嶼山用，離開大嶼山搵倒就犯法）
基本上百利無一害

到時全世界，全亞洲都會去香港隊草
因為比較上會信得過香港，
唔似喺泰國你會買倒垃圾k2

樓主係藍絲思維
話你知支那繼續當權
香港幾有錢都唔會分到一條毛比你

你文盲定虹膜炎？ 我講緊中共滅亡後嘅新香港呀

又一個俾煙草商洗腦嘅on9